{
  "404": "404",
  "Verify Email": "验证邮箱",
  "Verification Code": "验证码",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Pricing Plan": "定价计划",
  "Update Application": "更新应用程序",
  "Show at landing page": "显示在登陆页面",
  "Info": "信息",
  "Service": "服务",
  "Total Stock Quantity": "库存总量",
  "Total Stock Value": "股票总价值",
  "Till Now": "到现在为止",
  "prior to starting any transactions. After a transaction is finalized, it is not possible to alter the default currency": "在开始任何交易之前。",
  "default currency": "默认货币",
  "Please make sure to select your": "请确保选择您的",
  "Others": "其他的",
  "Filter Zero Stock": "过滤器零库存",
  "Filter Non Zero Stock": "过滤非零库存",
  "Filter By Active Status": "按活动状态过滤",
  "Filter By Inactive Status": "按非活动状态过滤",
  "Filter By High To Low Price": "按价格从高到低筛选",
  "Filter By Low To High Price": "按价格从低到高筛选",
  "Filter By High To Low Stock": "按库存从高到低过滤",
  "Filter By Low To High Stock": "按库存从低到高过滤",
  "Filter": "筛选",
  "Send To SMS": "发送至短信",
  "Send To Email": "发送至电子邮件",
  "Select a payment method": "选择付款方式",
  "Payment Method": "付款方式",
  "Number of Years": "年数",
  "Yearly": "每年",
  "Monthly": "每月",
  "Number of Months": "月数",
  "Subscription Requests": "订阅请求",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Check for Update": "检查更新",
  "Your application is up to date": "您的申请是最新的",
  "All features": "所有功能",
  "CTA Area": "CTA区",
  "Software overview": "软件概述",
  "Pricing plan": "定价方案",
  "Testimonial": "感言",
  "Custom HTML": "自定义 HTML",
  "Explorers": "探险家",
  "Brands": "品牌",
  "Testimonial Elements": "推荐要素",
  "Software Overview Elements": "软件概述元素",
  "All Feature Elements": "所有功能元素",
  "Explorer Elements": "资源管理器元素",
  "Feature Elements": "特征元素",
  "Why Us Elements": "为什么选择我们元素",
  "Enter a link to a page or a page template": "输入页面或页面模板的链接",
  "Hero Get Started Button Link": "Hero 入门按钮链接",
  "Hero Get Started Button Text": "英雄开始按钮文本",
  "Enter Hero Get Started Button Text": "输入英雄开始按钮文本",
  "Action": "行动",
  "Trx ID": "传输 ID",
  "Updated By": "更新者",
  "Status": "地位",
  "Quantity": "数量",
  "Plan Price": "计划价格",
  "Plan Name": "计划名称",
  "Document Path": "文档路径",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "Ends At": "结束于",
  "Approved By": "批准人",
  "Tenant": "租户",
  "ID": "ID",
  "Get your API key on": "获取您的 API 密钥",
  "Merchant Email": "商户邮箱",
  "Paypal Client Secret": "Paypal 客户秘密",
  "Paypal Client ID": "贝宝客户 ID",
  "Paypal Mode": "支付宝模式",
  "Paypal": "贝宝",
  "Stripe Secret": "条纹的秘密",
  "Stripe": "条纹",
  "Manual Payment Note": "手动付款备注",
  "Enable": "使能够",
  "Manual": "手动的",
  "Payment Methods": "付款方式",
  "Change Setting": "更改设置",
  "Manage your sms configuration such as TWILIO ACCOUNT SID, FROM etc.": "管理您的短信配置，例如 TWILIO ACCOUNT SID、FROM 等。",
  "SMS Configurations": "短信配置",
  "Manage your currency": "管理您的货币",
  "Currency Settings": "货币设置",
  "Manage your mail configuration such as HOST, USERNAME, PASSWORD etc.": "管理您的邮件配置，例如主机、用户名、密码等。",
  "Mail Configurations": "邮件配置",
  "Subscription": "订阅",
  "Resources": "资源",
  "Documentation": "文档",
  "Support": "支持",
  "Clear Cache": "清除缓存",
  "System Info": "系统信息",
  "Activity log": "活动日志",
  "All Subscriptions": "所有订阅",
  "Subscriptions Requests": "订阅请求",
  "Payments": "付款方式",
  "Items": "项目",
  "Plan Discount": "计划折扣",
  "Month": "月",
  "Year": "年",
  "Yearly Plan Discount": "年度计划折扣",
  "Enter Yearly Plan Discount": "输入年度计划折扣",
  "Item Name": "商品名称",
  "Item List": "物品清单",
  "Item Type": "项目类型",
  "Item Categories": "项目类别",
  "Create Item Category": "创建项目类别",
  "Edit Item Category": "编辑项目类别",
  "Item Sub Categories": "项目子类别",
  "Create Item Sub Category": "创建项目子类别",
  "Edit Item Sub Category": "编辑项目子类别",
  "Create Item": "创建项目",
  "Select Items": "选择项目",
  "Search Items": "搜索项目",
  "Item Prefix": "项目前缀",
  "Enter an item prefix": "输入项目前缀",
  "Item Category Prefix": "项目类别前缀",
  "Enter an item category prefix": "输入项目类别前缀",
  "Item Sub Category Prefix": "项目子类别前缀",
  "Enter an item sub category prefix": "输入项目子类别前缀",
  "Edit Item": "编辑项目",
  "Service Cost": "服务成本",
  "Enter Service Cost": "输入服务成本",
  "Send Email": "发送电子邮件",
  "Find your domain here by entering your domain name": "输入您的域名，在此处查找您的域名",
  "Find Domain": "查找域名",
  "Hey, Enter your details to get sign in to your account": "嘿，输入您的详细信息以登录您的帐户",
  "Login Here": "在此登录",
  "Plan switched!": "计划切换成功！",
  "Add Opening Stock?": "添加期初库存？",
  "Opening Stock Quantity": "期初库存数量",
  "Opening Stock Unit Price": "开盘股票单价",
  "Enter opening stock quantity": "输入期初库存数量",
  "Enter opening stock unit price": "输入开盘股票单价",
  "Paystack": "支付宝",
  "Paystack Public Key": "Paystack公钥",
  "Paystack Secret Key": "支付宝秘密密钥",
  "Delete": "删除",
  "Import Clients": "导入客户",
  "Billing History": "账单历史记录",
  "Net Total": "净总额",
  "Transaction Type": "交易类型",
  "Transaction Description": "交易说明",
  "Amount": "数量",
  "Default_Amount": "华盛顿特区金额 ",
  "Currency": "货币",
  "Created At": "创建于",
  "Payment Status": "付款状态",
  "Stripe Fee": "条纹费",
  "You are on trial version! Your trial ends": "您正在使用试用版！",
  "Domain Management": "域名管理",
  "Are you sure you want to delete this domain?": "您确定要删除该域吗？",
  "Delete failed": "删除失败",
  "All Domains": "所有域名",
  "No action available": "没有可用的操作",
  "Make Primary": "设为主要",
  "Successfully made primary": "成功转为初级",
  "Billing Page": "账单页面",
  "why_us_cards": "为什么我们使用卡",
  "features": "特征",
  "explorers": "探险家",
  "all_features": "所有功能",
  "software_overview_images": "软件概述图",
  "testimonials": "感言",
  "brands": "品牌",
  "ok": "好的",
  "cancel": "取消",
  "error_alert_title": "哎呀...",
  "error_alert_text": "出了问题！",
  "token_expired_alert_title": "会话已过期！",
  "token_expired_alert_text": "请重新登录以继续。",
  "login": "登录",
  "register": "登记",
  "page_not_found": "找不到页面",
  "go_home": "回家",
  "logout": "退出",
  "email": "电子邮件",
  "remember_me": "记住账号",
  "password": "密码",
  "forgot_password": "忘记密码了吗？",
  "confirm_password": "确认密码",
  "name": "姓名",
  "toggle_navigation": "切换导航",
  "home": "家",
  "you_are_logged_in": "您已登录！",
  "reset_password": "重置密码",
  "send_password_reset_link": "发送链接",
  "profile": "轮廓",
  "your_info": "您的信息",
  "info_updated": "您的信息已更新！",
  "update": "更新",
  "your_password": "您的密码",
  "password_updated": "您的密码已更新！",
  "new_password": "新密码",
  "login_with": "登录方式",
  "register_with": "注册",
  "verify_email": "验证邮箱",
  "send_verification_link": "发送验证链接",
  "resend_verification_link": "重新发送验证链接？",
  "failed_to_verify_email": "无法验证电子邮件。",
  "verify_email_address": "我们向您发送了一封包含验证链接的电子邮件。",
  "reset_email_text": "请输入您的电子邮件以获取密码重置链接！",
  "sorry": "对不起",
  "no_data_found": "没有找到数据",
  "login_txt": "请登录以继续您的会话！",
  "email_placeholder": "输入您的电子邮件地址",
  "password_placeholder": "输入您的密码",
  "developed_by": "开发者",
  "per_page": "每页",
  "available": "可用的",
  "find": "寻找",
  "domain": "领域",
  "primary_domain": "主域",
  "register_invite": "没有任何帐户？",
  "already_registered": "已经注册？",
  "register_policy": "我同意服务条款和隐私政策。",
  "register_page_title": "立即免费注册 14 天，无需信用卡……",
  "register_next_step": "又一步了👍",
  "email_sent": "我们已发送电子邮件至",
  "confirm_account": "请点击其中的确认链接来完成您的帐户。",
  "check_email": "没有收到电子邮件？",
  "please": "请",
  "Fallback": "倒退",
  "Subscribed At": "订阅于",
  "Primary": "基本的",
  "Business Start": "创业",
  "Points": "积分",
  "About Us Tagline": "关于我们 标语",
  "Enter about us tagline": "输入关于我们的标语",
  "About Us Description": "关于我们 描述",
  "Enter about us description": "输入关于我们的描述",
  "About Us Title": "关于我们 标题",
  "Enter about us title": "输入关于我们的标题",
  "Why Us Tagline": "为什么选择我们 口号",
  "Enter why us tagline": "输入为何选择我们的标语",
  "Why Us Description": "为什么选择我们 描述",
  "Enter why us description": "输入为什么选择我们的描述",
  "Why Us Title": "为什么选择我们",
  "Enter why us title": "输入为什么是我们的标题",
  "Business Start Section Tagline": "业务开始部分标语",
  "Enter business start section tagline": "输入业务开始部分标语",
  "Business Start Section Description": "业务开始部分说明",
  "Enter business start section description": "输入业务开始部分描述",
  "Business Start Section Title": "创业部分标题",
  "Enter business start section title": "输入业务开始部分标题",
  "Business Start Support List": "创业支援名单",
  "Feature Section Tagline": "特色部分标语",
  "Enter feature section tagline": "输入功能部分标语",
  "Feature Section Description": "功能部分描述",
  "Enter feature section description": "输入功能部分描述",
  "Feature Section Title": "功能部分标题",
  "Enter feature section title": "输入功能部分标题",
  "All Features Section Tagline": "所有功能部分标语",
  "Enter all features section tagline": "输入所有功能部分的标语",
  "All Features Section Title": "所有功能部分标题",
  "Enter all features section title": "输入所有功能部分标题",
  "Get Started Box Title": "开始使用框标题",
  "Enter get started box title": "输入开始框标题",
  "Get Started Box Description": "开始使用框说明",
  "Enter get started box description": "输入开始框描述",
  "Get Started Box Button Text": "开始框按钮文本",
  "Enter get started box button text": "输入开始框按钮文本",
  "Get Started Box Button Link": "开始框按钮链接",
  "Enter get started box button link": "输入开始框按钮链接",
  "All Features And Get Started": "所有功能和入门",
  "Software Overview Section Tagline": "软件概述部分标语",
  "Enter software overview section tagline": "输入软件概述部分标语",
  "Software Overview Section Title": "软件概述部分标题",
  "Enter software overview section title": "输入软件概述部分标题",
  "Pricing Plan Section Tagline": "定价计划部分标语",
  "Enter pricing plan section tagline": "输入定价计划部分标语",
  "Pricing Plan Section Title": "定价计划部分标题",
  "Enter pricing plan section title": "输入定价计划部分标题",
  "Testimonial Section Tagline": "感言部分标语",
  "Enter testimonial section tagline": "输入推荐部分标语",
  "Testimonial Section Title": "感言部分标题",
  "Enter testimonial section title": "输入推荐部分标题",
  "Newsletter Section Title": "时事通讯部分标题",
  "Enter newsletter section title": "输入时事通讯部分标题",
  "Newsletter Section Description": "时事通讯部分说明",
  "Enter newsletter section description": "输入新闻通讯部分描述",
  "About Us": "关于我们",
  "Why Us": "为什么选择我们",
  "Hero": "英雄",
  "Hero Tagline": "英雄标语",
  "Enter your hero tagline": "输入您的英雄口号",
  "Hero Title": "英雄称号",
  "Enter your hero title": "输入你的英雄称号",
  "Hero Description": "英雄描述",
  "Enter your hero description": "输入您的英雄描述",
  "Hero Demo Button Text": "英雄演示按钮文本",
  "Enter Hero Demo Button Text": "输入英雄演示按钮文本",
  "Hero Demo Button Link": "英雄演示按钮链接",
  "Enter a link to a demo page": "输入演示页面的链接",
  "Enter your company name": "输入您的公司名称",
  "Enter your domain name": "输入您的域名",
  "Confirm your password": "确认您的密码",
  "Company": "公司",
  "Clients Limit": "客户限制",
  "Suppliers Limit": "供应商限制",
  "Employees Limit": "员工限制",
  "Purchases Limit": "购买限额",
  "Invoices Limit": "发票限额",
  "To": "到",
  "From": "从",
  "#": "#",
  "More info": "更多信息",
  "Enter a name": "输入姓名",
  "Password": "密码",
  "Enter your password": "输入您的密码",
  "Password (Default password: 12345678)": "密码（默认密码：12345678）",
  "Code": "代码",
  "Enter a code": "输入代码",
  "Product Name": "产品名称",
  "Select a product": "选择产品",
  "Sub Category Code": "子类别代码",
  "Sub Category": "子类别",
  "Sub Category Name": "子类别名称",
  "Category": "类别",
  "Category Name": "类别名称",
  "Select a category": "选择一个类别",
  "Select an account": "选择一个帐户",
  "Available Balance": "可用余额",
  "Enter an amount": "输入金额",
  "Cheque No": "支票号码",
  "Enter a cheque number": "输入支票号码",
  "Voucher No": "凭证号码",
  "Enter a voucher number": "输入优惠券号码",
  "Receipt No": "收据号码",
  "Enter a receipt no": "输入收据编号",
  "Date": "日期",
  "Note": "笔记",
  "Created By": "创建者",
  "Choose file": "选择文件",
  "Attached Image": "附图",
  "Write your note here!": "在这里写下你的笔记！",
  "Active": "积极的",
  "Inactive": "不活跃",
  "Expired": "已到期",
  "Email": "电子邮件",
  "Enter your email address": "输入您的电子邮件地址",
  "Phone": "电话",
  "Address": "地址",
  "Enter an address": "输入地址",
  "Attached Image Preview": "附加图像预览",
  "Default body": "默认正文",
  "Export Table": "导出表",
  "Export to PDF": "导出为 PDF",
  "Export to Excel": "导出到 Excel",
  "Print Table": "打印表",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Deleted!": "已删除！",
  "Updated successfully!": "更新成功！",
  "Deleted successfully.": "删除成功。",
  "Updated successfully.": "更新成功。",
  "Failed!": "失败的！",
  "Opps...something went wrong": "哎呀...出了点问题",
  "Please select a valid thumbnail with size less than 2 MB": "请选择大小小于 2 MB 的有效缩略图",
  "Search...": "搜索...",
  "No Preview": "无预览",
  "Save changes": "保存更改",
  "Back": "后退",
  "Print": "打印",
  "Reset": "重置",
  "Supplier": "供应商",
  "Select a supplier": "选择供应商",
  "Select Products": "选择产品",
  "Search products": "搜索产品",
  "Reference": "参考",
  "Enter reference": "输入参考",
  "Purchase Price": "购买价格",
  "Unit Price": "单价",
  "Unit Cost": "单位成本",
  "Unit Tax": "单位税",
  "Tax": "税",
  "Subtotal": "小计",
  "Return Amount": "退货金额",
  "Cost of Return Products": "退货成本",
  "Total": "全部的",
  "Due": "到期的",
  "Transport": "运输",
  "Add Payment?": "添加付款？",
  "Select an option": "选择一个选项",
  "Yes": "是的",
  "No": "不",
  "Paid": "有薪酬的",
  "Total Paid": "总付费",
  "Paid Amount": "支付金额",
  "Total Due": "应付总额",
  "Account Receivable": "应收账款",
  "Account Payable": "应付账款",
  "Total Price": "总价",
  "Return Price": "退货价格",
  "Price": "价格",
  "Total Return": "总回报",
  "Supplier ID": "供应商编号",
  "Client ID": "客户ID",
  "Client Name": "客户名称",
  "Supplier Name": "供应商名称",
  "Company Name": "公司名称",
  "Tax Registration Number": "税务登记号",
  "Enter a tax registration number": "输入税务登记号",
  "Enter a company name": "输入公司名称",
  "Contact Number": "联系电话",
  "Enter a contact number": "输入联系电话",
  "Payment History": "付款记录",
  "Payment Date": "付款日期",
  "No payments available yet!": "还没有可用的付款方式！",
  "You haven/'t add any payment for this purchase. After adding payments you will see the list here.": "您尚未为此购买添加任何付款。",
  "Select a purchase": "选择购买",
  "Total discount": "总折扣",
  "Discount Type": "折扣类型",
  "Percentage": "百分比",
  "Client": "客户",
  "Invoice Qty": "发票数量",
  "Return Qty": "退货数量",
  "Select an invoice": "选择发票",
  "Invoice Due": "应付发票",
  "Non Invoice Due": "无发票到期",
  "Invoice Date": "发票日期",
  "Invoice No": "发票号码",
  "Invoice Return No": "发票退回编号",
  "Insufficient Stock": "库存不足",
  "Invoice Products": "发票产品",
  "Reason": "原因",
  "Credit": "信用",
  "Debit": "借方",
  "Payment Type": "付款方式",
  "Payment Details": "付款详情",
  "Ref. No": "参考号",
  "Reference No": "参考编号",
  "Payable": "应付",
  "Interest": "兴趣",
  "Installment": "分期付款",
  "Error!": "错误！",
  "Per": "每",
  "Day": "天",
  "Daily": "日常的",
  "Employee": "员工",
  "Select an employee": "选择一名员工",
  "Designation": "指定",
  "Enter a designation": "输入名称",
  "Emp Name": "员工姓名",
  "Emp ID": "员工 ID",
  "Department": "部门",
  "Balance": "平衡",
  "Salary": "薪水",
  "Enter a salary": "输入工资",
  "Profile Picture": "个人资料图片",
  "Role": "角色",
  "Select a role": "选择角色",
  "Unit": "单元",
  "Select a unit": "选择单位",
  "Brand": "品牌",
  "Select a brand": "选择品牌",
  "Item code": "商品代码",
  "Enter item code": "输入商品代码",
  "Item Model": "项目型号",
  "Enter a model": "输入型号",
  "Rendering fails.": "渲染失败。",
  "Product": "产品",
  "Sorry no data found": "抱歉，没有找到数据",
  "Stock is less than alert qty!": "库存少于警报数量！",
  "Product Quantity Alert(s)": "产品数量警报",
  "No notification available": "没有可用的通知",
  "Add Balance": "添加余额",
  "Remove Balance": "删除余额",
  "Sold By": "出售者",
  "Created successfully!": "创建成功！",
  "Software Overview": "软件概述",
  "Download": "下载",
  "Requested Domain": "请求的域名",
  "Pending": "待办的",
  "Connected": "已连接",
  "Rejected": "被拒绝",
  "Removed": "已删除",
  "Send Welcome Mail": "发送欢迎邮件",
  "Tenant Name": "租户名称",
  "Tenant Email": "租户电子邮件",
  "Host": "主持人",
  "Value": "价值",
  "Custom HTML (You can add SEO related tags, google analytics, facebook pixel codes etc here.)": "自定义 HTML（您可以在此处添加 SEO 相关标签、谷歌分析、Facebook 像素代码等。）",
  "SMS": "短信",
  "Settings": "设置",
  "Test Connection": "测试连接",
  "Sales By": "销售者",
  "Collection By": "收藏者",
  "Transaction Date": "交易日期",
  "Select User": "选择用户",
  "Collected Amount": "收取金额",
  "Invoice Amount": "发票金额",
  "Live Currency Exchange": "实时货币兑换",
  "Exchange API Key": "交换 API 密钥",
  "Ledger": "分类帐",
  "Summery": "夏日",
  "Select Tax": "选择税费",
  "Is Group Tax?": "是团体税吗？",
  "No matching items found": "没有找到匹配的项目",
  "New Invoice": "新发票",
  "New Expense": "新费用",
  "New Purchase": "新购买",
  "New Quotation": "新报价",
  "Profile": "轮廓",
  "Logout": "退出",
  "ACTIVITIES": "活动",
  "Expenses List": "费用清单",
  "Purchases List": "采购清单",
  "Returns List": "退货清单",
  "Quotations List": "报价单",
  "Invoices List": "发票清单",
  "ACCOUNTING": "会计",
  "Cash Book": "现金簿",
  "Non Purchase": "非购买",
  "Non Invoice": "无发票",
  "Invoice": "发票",
  "Types": "类型",
  "PEOPLE": "人们",
  "Employees List": "员工名单",
  "Products List": "产品列表",
  "Barcode": "条码",
  "INVENTORY": "存货",
  "View Inventory": "查看库存",
  "Inventory Adjustment": "库存调整",
  "REPORTS": "报告",
  "Balance Sheet": "资产负债表",
  "Summary Report": "总结报告",
  "Profit/Loss Report": "损益报告",
  "Expense Report": "费用报告",
  "Item Report": "项目报告",
  "Inventory Report": "库存报告",
  "Account": "帐户",
  "Database Backup": "数据库备份",
  "Pricing": "定价",
  "Overview": "概述",
  "Go To Landing Page": "前往登陆页面",
  "SAAS": "SAAS",
  "Landing Page": "登陆页面",
  "CMS": "内容管理系统",
  "Promotion": "晋升",
  "Plan Features": "计划特色",
  "Billing": "计费",
  "Today Report": "今日报道",
  "Purchase": "购买",
  "Purchase Return": "购买退货",
  "Sales Return": "销售退货",
  "Client Payment": "客户付款",
  "Supplier Payment": "供应商付款",
  "Stock Alert": "库存提醒",
  "Recent Activities": "最近的活动",
  "Sales vs Purchases": "销售与购买",
  "Monthly sales & purchases after deduction of the cost of return products.": "扣除退货成本后的每月销售和采购。",
  "Top Selling Products": "最畅销产品",
  "Payment Sent vs Payment Received": "已发送付款与已收到付款",
  "Payment Sent = Supplier Payment + Loan Payment <br/> Payment Received = Client Payment + Loan Recevied": "已发送付款 = 供应商付款 + 贷款付款 <br/> 收到的付款 = 客户付款 + 收到的贷款",
  "Top 5 Clients": "前 5 名客户",
  "Summary": "概括",
  "Today": "今天",
  "Last 7 Days": "过去 7 天",
  "This Month": "本月",
  "This Year": "今年",
  "Expense Categories": "费用类别",
  "Expenses": "开支",
  "All subcategories for this category will be deleted!": "该类别的所有子类别都将被删除！",
  "Create Expense Category": "创建费用类别",
  "Create an expense category": "创建费用类别",
  "Edit Expense Category": "编辑费用类别",
  "Edit category": "编辑类别",
  "Expense Sub Categories": "费用子类别",
  "All expenses for this category will be deleted!": "该类别的所有费用都将被删除！",
  "Create Expense Sub Category": "创建费用子类别",
  "Create an expense sub category": "创建费用子类别",
  "Edit Expense Sub Category": "编辑费用子类别",
  "Edit expense sub category": "编辑费用子类别",
  "Expense Reason": "费用原因",
  "Create Expense": "创建费用",
  "Create an expense": "创建费用",
  "Expense added successfully": "费用添加成功",
  "Edit expense": "编辑费用",
  "Expense": "费用",
  "Expense updated successfully": "费用更新成功",
  "Expense Details": "费用明细",
  "Purchase Returns": "购买退货",
  "Purchases": "购买",
  "Create Purchase Return": "创建采购退货",
  "Create purchase return": "创建采购退货",
  "Purchase return added successfully": "购买退货添加成功",
  "Edit Purchase Return": "编辑采购退货",
  "Edit purchase return": "编辑采购退货",
  "Purchase return updated successfully": "采购退货更新成功",
  "Purchase Return Details": "购买退货详情",
  "Return Reason": "退货原因",
  "Enter a reason": "输入原因",
  "Purchase Return No": "购买退货编号",
  "Return Products": "退货产品",
  "PO Reference": "采购订单参考",
  "Enter PO reference": "输入采购订单参考号",
  "Payment Terms": "付款条件",
  "Enter payment terms": "输入付款条件",
  "Purchase Tax": "购置税",
  "Purchase Total": "购买总额",
  "Total Tax": "总税额",
  "Discount": "折扣",
  "Enter discount": "输入折扣",
  "Transport Cost": "运输成本",
  "Purchase Date": "购买日期",
  "Enter transport cost": "输入运输成本",
  "PO Date": "采购订单日期",
  "Purchased Qty": "购买数量",
  "Returned Qty": "退货数量",
  "Current Qty": "目前数量",
  "Purchase No": "购买编号",
  "Return No": "返回编号",
  "Enter purchase no": "输入购买编号",
  "Purchase Products": "购买产品",
  "Purchase Due": "采购到期",
  "Create Purchase": "创建购买",
  "Purchase added successfully": "购买添加成功",
  "Edit Purchase": "编辑购买",
  "Purchase updated successfully": "购买更新成功",
  "Quotations": "语录",
  "Create Invoice": "创建发票",
  "Sorry you can't delete this quotation!": "抱歉，您无法删除此报价！",
  "Create Quotation": "创建报价",
  "Create quotation": "创建报价",
  "Quotation added successfully": "报价添加成功",
  "Edit Quotation": "编辑报价",
  "Quotation updated successfully": "报价更新成功",
  "Quotation Details": "报价详情",
  "Quotation To Invoice": "报价单到发票",
  "Create quotation to invoice": "创建发票报价",
  "Invoice created successfully": "发票创建成功",
  "Invoices": "发票",
  "Sales": "销售量",
  "Sorry you can't delete this invoice!": "抱歉，您无法删除此发票！",
  "Invoice added successfully": "发票添加成功",
  "Edit Invoice": "编辑发票",
  "Invoice updated successfully": "发票更新成功",
  "Invoice Details": "发票详情",
  "Invoice Returns": "发票退回",
  "Create Invoice Return": "创建发票退货",
  "Create invoice return": "创建发票退货",
  "Invoice return added successfully": "发票申报添加成功",
  "Edit invoice return": "编辑发票退回",
  "Invoice return updated successfully": "发票退回已成功更新",
  "Invoice Return Details": "发票退回详细信息",
  "Quotation No": "报价单号",
  "Quotation Date": "报价日期",
  "Delivery Place": "交货地点",
  "Enter a delivery place": "输入送货地点",
  "Quotation Tax": "报价税",
  "Select a tax type": "选择税种",
  "Return Date": "返回日期",
  "New Due": "新到期",
  "Invoice Total": "发票总计",
  "Invoice Tax": "发票税",
  "Accounts": "账户",
  "Cashbook": "现金簿",
  "Sorry you can't remove this account!": "抱歉，您无法删除此帐户！",
  "Create Account": "创建账户",
  "Create an account": "创建一个帐户",
  "Account added successfully": "账户添加成功",
  "Edit Account": "编辑帐户",
  "Edit account": "编辑帐户",
  "Account updated successfully": "账户更新成功",
  "Account Transactions": "账户交易",
  "Transactions": "交易",
  "No transaction is available yet!": "暂无交易！",
  "You haven't made any transactions using this account. After doing the transaction you will see the list here.": "您尚未使用此帐户进行任何交易。",
  "Balance Adjustments": "平衡调整",
  "Sorry you can't delete this transaction": "抱歉，您无法删除此交易",
  "Edit Balance": "编辑余额",
  "Balances": "余额",
  "Balance updated successfully": "余额更新成功",
  "Balance Transfers": "余额转账",
  "Add Transfer": "添加转接",
  "Sorry you can't delete this transfer!": "抱歉，您无法删除此转账！",
  "Create Transfer": "创建传输",
  "Create a balance transfer": "创建余额转账",
  "Balance transfer added successfully": "余额转账添加成功",
  "Edit Balance Transfer": "编辑余额转账",
  "Edit balance transfer": "编辑余额转账",
  "Transfer updated successfully": "传输更新成功",
  "Balance Transfers Details": "余额转账详情",
  "Transfers Details": "转账详情",
  "Transaction History": "交易记录",
  "Account Number": "帐号",
  "Enter an account number": "输入帐号",
  "Branch Name": "分行名称",
  "Enter a branch name": "输入分支名称",
  "Bank Name": "银行名称",
  "Enter a bank name": "输入银行名称",
  "Account Details": "账户详情",
  "Total Transactions": "总交易量",
  "Debit Amount": "借方金额",
  "Credit Amount": "信用金额",
  "From Account": "来自帐户",
  "To Account": "至账户",
  "Transfer Reason": "转账原因",
  "Invoice Payments": "发票付款",
  "Sorry you can't delete this payment!": "抱歉，您无法删除此付款！",
  "Create Client Invoice Payment": "创建客户发票付款",
  "Create invoice payment": "创建发票付款",
  "Create Payment": "创建付款",
  "Invoice payment added successfully": "发票付款添加成功",
  "Edit Client Invoice Payment": "编辑客户发票付款",
  "Edit invoice payment": "编辑发票付款",
  "Edit Payment": "编辑付款方式",
  "Invoice payment updated successfully": "发票付款已成功更新",
  "Invoice Payment Details": "发票付款详情",
  "Client Non Invoice Payments": "客户非发票付款",
  "Non Invoice Payments": "非发票付款",
  "Create Non Invoice Payment": "创建非发票付款",
  "Create non invoice payment": "创建非发票付款",
  "Payment added successfully": "付款添加成功",
  "Edit Invoice Return": "编辑发票退货",
  "Edit non invoice payment": "编辑非发票付款",
  "Purchase Payments": "购买付款",
  "Create Supplier Purchase Payment": "创建供应商采购付款",
  "Create purchase payment": "创建购买付款",
  "Supplier payment added successfully": "供应商付款添加成功",
  "Edit Supplier Purchase Payment": "编辑供应商采购付款",
  "Edit purchase payment": "编辑购买付款",
  "Supplier Purchase Payment Details": "供应商采购付款详情",
  "Purchase Payment Details": "购买付款详情",
  "Supplier Non Purchase Payments": "供应商非采购付款",
  "Non Purchase Payments": "非购买付款",
  "Create Non Purchase Payment": "创建非购买付款",
  "Create non purchase payment": "创建非采购付款",
  "Edit Non Purchase Payment": "编辑非购买付款",
  "Edit non purchase payment": "编辑非购买付款",
  "Due Paid": "到期已付",
  "Due Added": "到期已添加",
  "Current Due": "当前到期日",
  "Non Invoice Paid": "非发票付款",
  "Non Invoice Total": "非发票总计",
  "Add Payment": "添加付款方式",
  "Total Payment": "付款总额",
  "Add Due": "添加到期时间",
  "Select Invoice": "选择发票",
  "Select Purchase": "选择购买",
  "Purchase Details": "购买详情",
  "Non Purchase Paid": "非购买已付款",
  "Non Purchase Due": "未到期购买",
  "Non Purchase Total": "非购买总额",
  "Search invoice number": "搜索发票号码",
  "Search purchase number": "搜索购买数量",
  "Authority": "权威",
  "Loan": "贷款",
  "Select a loan": "选择贷款",
  "Loan Authority": "贷款机构",
  "Select an authority": "选择权威机构",
  "CC Limit": "CC限制",
  "Enter cc loan limit": "输入抄送贷款限额",
  "Cash Credit (CC) Loan Limit": "现金信贷 (CC) 贷款限额",
  "Cash Credit(CC) Loan": "现金信用（CC）贷款",
  "Interest Paid": "已付利息",
  "Total Payable": "应付总额",
  "Total Loan": "贷款总额",
  "CC + Term": "抄送 + 期限",
  "CC Loan Taken": "CC 贷款",
  "Available CC Loan": "可用CC贷款",
  "All Loans": "所有贷款",
  "No loans are available yet!": "还没有贷款！",
  "You haven't added any loan for this authority. After adding loans you will see the list here.": "您还没有为此权限添加任何贷款。",
  "Authority Details": "权威详情",
  "Payable Amount": "应付金额",
  "Duration": "期间",
  "Enter a duration": "输入持续时间",
  "Enter an interest rate in percentage": "输入百分比利率",
  "Available Amount": "可用数量",
  "Term Loan": "定期贷款",
  "Loan Type": "贷款类型",
  "Loan Reason": "贷款原因",
  "Loan Date": "贷款日期",
  "Loan Account": "贷款账户",
  "Loan Payments": "贷款支付",
  "You haven't added any payment for this loan. After adding payments you will see the list here.": "您尚未为此贷款添加任何付款。",
  "Loan Amount": "贷款金额",
  "Loan Ref.": "贷款参考号",
  "Payment Ref.": "付款参考号",
  "Amount Paid": "支付金额",
  "Loan Authorities": "贷款机构",
  "Loan Management": "贷款管理",
  "Authorities": "当局",
  "Sorry you can't delete this authority.": "抱歉，您无法删除此权限。",
  "Create Loan Authority": "创建贷款授权",
  "Create a loan authority": "创建贷款机构",
  "Loan authority added successfully": "贷款权限添加成功",
  "Edit Loan Authority": "编辑贷款权限",
  "Edit loan authority": "编辑贷款权限",
  "Edit Authority": "编辑权限",
  "Loan authority updated successfully": "贷款权限更新成功",
  "View Loan Authority": "查看贷款授权",
  "Create Loan Payment": "创建贷款付款",
  "Create a loan payment": "创建贷款付款",
  "Loan payment added successfully": "贷款还款添加成功",
  "Edit Loan Payment": "编辑贷款付款",
  "Edit loan payment": "编辑贷款付款",
  "Payment updated successfully": "付款更新成功",
  "Loan Payment Details": "贷款付款详情",
  "Loans": "贷款",
  "Sorry you can't delete this loan.": "抱歉，您无法删除这笔贷款。",
  "Create Loan": "创建贷款",
  "Create a loan": "创建贷款",
  "Loan added successfully": "贷款添加成功",
  "Edit Loan": "编辑贷款",
  "Edit loan": "编辑贷款",
  "Loan updated successfully": "贷款更新成功",
  "Loan Details": "贷款详情",
  "Asset Name": "资产名称",
  "Enter asset name": "输入资产名称",
  "Asset Type": "资产类型",
  "Select an asset type": "选择资产类型",
  "Asset Cost": "资产成本",
  "Enter asset cost": "输入资产成本",
  "Current Value": "当前值",
  "Depreciation": "折旧",
  "Depreciation Type": "折旧类型",
  "Salvage Value": "残值",
  "Useful Life": "使用寿命",
  "Remaining Life": "剩余寿命",
  "Enter useful life": "进入使用寿命",
  "Added Date": "添加日期",
  "Expiry Date": "到期日",
  "Asset Types": "资产类型",
  "Asset Management": "资产管理",
  "Create Asset Type": "创建资产类型",
  "Create an asset type": "创建资产类型",
  "Asset type added successfully": "资产类型添加成功",
  "Edit Asset Type": "编辑资产类型",
  "Edit asset type": "编辑资产类型",
  "Asset Type updated successfully": "资产类型更新成功",
  "Assets": "资产",
  "Create Asset": "创建资产",
  "Create an asset": "创建资产",
  "Asset added successfully": "资产添加成功",
  "Edit Asset": "编辑资产",
  "Asset updated successfully": "资产更新成功",
  "Asset Details": "资产详情",
  "Salary Date": "发薪日期",
  "Total Salary": "工资总额",
  "Advance": "进步",
  "Enter others amount": "输入其他金额",
  "Travel Allowance(TA)": "旅行津贴(TA)",
  "Enter a travel allowance": "输入旅行津贴",
  "Festival Bonus": "节日奖金",
  "Enter a festival bonus": "输入节日奖金",
  "Commission": "委员会",
  "Enter a commission": "输入佣金",
  "Bonus": "奖金",
  "Enter a bonus": "输入奖金",
  "Food Bill": "食品账单",
  "Enter a food bill": "输入食品账单",
  "Mobile Bill": "手机账单",
  "Enter a mobile bill": "输入手机账单",
  "Deduction Reason": "扣除原因",
  "Enter a deduction reason": "输入扣除原因",
  "Deduction Amount": "扣除金额",
  "Enter a deduction amount": "输入扣除金额",
  "Present Salary": "目前工资",
  "Salary Month": "工资月份",
  "Select a salary month": "选择工资月份",
  "Employee Payroll": "员工工资",
  "Create Payroll": "创建工资单",
  "Create employee payroll": "创建员工工资单",
  "Payroll": "工资单",
  "Payroll added successfully": "工资单添加成功",
  "Edit Payroll": "编辑工资单",
  "Payroll updated successfully": "工资单更新成功",
  "Payroll Details": "工资明细",
  "Non Invoice Transactions": "非发票交易",
  "Client Receivable Report": "客户应收账款报告",
  "Clients": "客户",
  "Sorry you can't delete this client.": "抱歉，您无法删除该客户端。",
  "Create Client": "创建客户端",
  "Client added successfully": "客户端添加成功",
  "Edit Client": "编辑客户",
  "Client updated successfully": "客户端更新成功",
  "Client Details": "客户详情",
  "Non Purchase Transactions": "非购买交易",
  "Supplier Payable Report": "供应商应付账款报告",
  "Suppliers": "供应商",
  "Sorry you can't delete this supplier.": "抱歉，您无法删除该供应商。",
  "Create Supplier": "创建供应商",
  "Create a supplier": "创建供应商",
  "Supplier added successfully": "供应商添加成功",
  "Edit Supplier": "编辑供应商",
  "Supplier updated successfully": "供应商更新成功",
  "Supplier Details": "供应商详情",
  "Departments": "部门",
  "Employees": "雇员",
  "There was something wrong.": "出了点问题。",
  "Create Department": "创建部门",
  "Create a department": "创建一个部门",
  "Department added successfully": "部门添加成功",
  "Edit Department": "编辑部门",
  "Edit department": "编辑部门",
  "Department updated successfully": "部门更新成功",
  "Employee Salary Increments": "员工加薪",
  "Salary Increments": "加薪",
  "Increments": "增量",
  "Create Salary Increment": "创建加薪",
  "Create salary increment": "创造加薪",
  "Increment added successfully": "增量添加成功",
  "Edit Salary Increment": "编辑加薪",
  "Edit salary increment": "编辑加薪",
  "Increment updated successfully": "增量更新成功",
  "Increment Details": "增量详情",
  "Create Employee": "创建员工",
  "Create an employee": "创建员工",
  "Employee added successfully": "员工添加成功",
  "Edit Employee": "编辑员工",
  "Employee updated successfully": "员工更新成功",
  "Employee Details": "员工详情",
  "Increment Date": "增加日期",
  "Increment Amount": "增量金额",
  "Enter increment amount": "输入增量金额",
  "Increment Reason": "增量原因",
  "Basic Salary": "基本工资",
  "Current Salary": "目前工资",
  "Increment Salary": "加薪",
  "Birth Date": "出生日期",
  "Join Date": "加入日期",
  "Employee Name": "员工姓名",
  "Enter an employee name": "输入员工姓名",
  "Gender": "性别",
  "Select a gender": "选择性别",
  "Male": "男性",
  "Female": "女性",
  "Transgender": "跨性别",
  "Other": "其他",
  "Blood Group": "血型",
  "Select a blood group": "选择血型",
  "Religion": "宗教",
  "Select a religion": "选择宗教",
  "Islam": "伊斯兰教",
  "Hinduism": "印度教",
  "Buddhists": "佛教徒",
  "Christians": "基督徒",
  "Animists": "万物有灵论者",
  "Appointment Date": "预约日期",
  "Allow Employee Login": "允许员工登录",
  "Increment History": "增量历史记录",
  "Categories": "类别",
  "All sub categories for this category will be deleted!": "该类别的所有子类别都将被删除！",
  "Category added successfully": "类别添加成功",
  "Category updated successfully": "类别更新成功",
  "Sub Categories": "子类别",
  "All products for this category will be deleted!": "该类别的所有产品都将被删除！",
  "Sub category added successfully": "子类别添加成功",
  "Sub category updated successfully": "子类别更新成功",
  "Alert Quantity": "警报数量",
  "Enter alert quantity": "输入警报数量",
  "Selling Price": "售价",
  "Enter sale price": "输入销售价格",
  "Regular Price": "正常价格",
  "Enter regular price": "输入正常价格",
  "Tax Type": "税种",
  "Exclusive": "独家的",
  "Inclusive": "包容性",
  "Product Tax": "产品税",
  "Select a tax": "选择税种",
  "Barcode Symbology": "条码符号",
  "Tax Amount": "税额",
  "Avg. Purchase Price": "平均。",
  "Avg. Selling Price": "平均。",
  "Stock": "库存",
  "Inventory Value": "库存价值",
  "Create Product": "创建产品",
  "Product added successfully": "产品添加成功",
  "Product Details": "产品详情",
  "Print Barcode": "打印条码",
  "Generate Barcode": "生成条形码",
  "Paper size": "纸张尺寸",
  "Print Qty": "打印数量",
  "40 per sheet (a4) (1.799 * 1.003)": "每张 40 张 (a4) (1.799 * 1.003)",
  "30 per sheet (2.625 * 1)": "每张 30 个 (2.625 * 1)",
  "24 per sheet (a4) (2.48 * 1.334)": "每张 24 张 (a4) (2.48 * 1.334)",
  "20 per sheet (4 * 1)": "每张 20 个（4 * 1）",
  "18 per sheet (a4) (2.5 * 1.835)": "每张 18 张 (a4) (2.5 * 1.835)",
  "14 per sheet (4 * 1.33)": "每张 14 个 (4 * 1.33)",
  "12 per sheet (a4) (2.5 * 2.834)": "每张 12 个 (a4) (2.5 * 2.834)",
  "10 per sheet (4 * 2)": "每张 10 个（4 * 2）",
  "Inventory Adjustments": "库存调整",
  "Inventory": "存货",
  "Adjustments": "调整",
  "You will not be able to return to this!": "你将无法回到这里！",
  "Create Adjustment": "创建调整",
  "Create adjustment": "创建调整",
  "Adjustment added successfully": "调整添加成功",
  "Edit Adjustment": "编辑调整",
  "Edit adjustment": "编辑调整",
  "Adjustment updated successfully": "调整更新成功",
  "Adjustment Details": "调整详情",
  "Inventory History": "库存历史",
  "History": "历史",
  "Products": "产品",
  "Adjustment No": "调整编号",
  "Adjustment Date": "调整日期",
  "Adjustment Type": "调整类型",
  "Increment": "增量",
  "Decrement": "递减",
  "Adjustment Reason": "调整原因",
  "Total Purchase Discount": "总购买折扣",
  "Total Purchase Return": "总购买回报",
  "Closing Stock": "期末库存",
  "Total Sell Return": "总销售回报",
  "Total Sell Discount": "总销售折扣",
  "Total Loan Interest": "贷款利息总额",
  "Total Payroll": "工资总额",
  "By sale price": "按销售价格",
  "Total Purchase": "购买总额",
  "By purchase price": "按购买价格",
  "Opening Stock": "期初库存",
  "Todays Report": "今日报告",
  "Stock In": "库存",
  "Stock Out": "缺货",
  "Total Quantity": "总量",
  "Incomes": "收入",
  "Liabilities": "负债",
  "Total Security/Asset": "全面安全/资产",
  "Client's Dues": "客户会费",
  "Bank Loan": "银行贷款",
  "Bank Balance": "银行余额",
  "(Income - Liabilities)": "（收入-负债）",
  "Total Asset": "总资产",
  "View Report": "查看报告",
  "Monthly Summary": "每月总结",
  "Opening Balance": "期初余额",
  "Particulars": "细节",
  "Invoice Sales": "发票销售",
  "Invoice Dues": "发票费用",
  "Accounts Collection": "账目收集",
  "Loan Interest": "贷款利息",
  "Asset Depreciation": "资产折旧",
  "Transfer": "转移",
  "Balance Transfer From": "余额转入",
  "Closing Balance": "期末余额",
  "Supplier's Dues": "供应商会费",
  "Report Type": "报告类型",
  "Gross Profit/Loss": "毛利/亏损",
  "Net Profit/Loss": "净利润/亏损",
  "Sold Qty": "售出数量",
  "Profit": "利润",
  "Loss": "损失",
  "Total Sales (Average)": "总销售额（平均）",
  "Total Purchase (Average)": "购买总额（平均）",
  "Income Statement": "损益表",
  "Total Sales": "总销售额",
  "Cost of Goods Sold": "销售成本",
  "Positive Adjusted": "正调整",
  "Negative Adjusted": "负调整",
  "Total Adjusted": "调整后总额",
  "Gross Profit": "毛利",
  "Gross Loss": "总损失",
  "Operating Expenses": "营业费用",
  "Salaries": "薪资",
  "General Expenses": "一般费用",
  "Total Expense": "总费用",
  "Net Profit": "纯利",
  "Net Loss": "净亏损",
  "Date Range": "日期范围",
  "Stock in Hand": "现有库存",
  "Sales By User Report": "用户销售报告",
  "Collection By User Report": "按用户收集报告",
  "Sorry, no profit/loss were found for your selected category and date range.": "抱歉，没有找到您选择的类别和日期范围的利润/亏损。",
  "Empty profit/loss!": "盈亏为空！",
  "breadcrumbs_current": "库存报告",
  "Reports": "报告",
  "General": "一般的",
  "Currencies": "货币",
  "Manage various types of currencies that you are going to use in the system.": "管理您将在系统中使用的各种类型的货币。",
  "Units": "单位",
  "Manage unit types for measurement that you're going to use in the system.": "管理您将在系统中使用的测量单位类型。",
  "Manage Roles & Permissions for users who are going to use the system.": "管理将要使用系统的用户的角色和权限。",
  "Tax Rates": "税率",
  "Manage Tax rates for Tax management that you're going to use in the system.": "管理您将在系统中使用的税收管理的税率。",
  "Manage brands that you're going to use in the system.": "管理您将在系统中使用的品牌。",
  "Manage payment methods that you're going to use in the system.": "管理您将在系统中使用的付款方式。",
  "User Permissions": "用户权限",
  "Manage permission that you're going to assign in a role.": "管理您要分配给角色的权限。",
  "Update general settings": "更新常规设置",
  "Settings updated successfully": "设置更新成功",
  "Email sent. Your connection is secure": "电子邮件已发送。",
  "Add Your Company Information": "添加您的公司信息",
  "Email Address": "电子邮件",
  "Enter an email address": "输入电子邮件地址",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Add the code prefixes": "添加代码前缀",
  "Client Prefix": "客户端前缀",
  "Enter a client prefix": "输入客户端前缀",
  "Supplier Prefix": "供应商前缀",
  "Enter a supplier prefix": "输入供应商前缀",
  "Employee Prefix": "员工前缀",
  "Enter an employee prefix": "输入员工前缀",
  "Expense Category Prefix": "费用类别前缀",
  "Enter an expense category prefix": "输入费用类别前缀",
  "Expense Sub Category Prefix": "费用子类别前缀",
  "Enter an expense sub category prefix": "输入费用子类别前缀",
  "Purchase Prefix": "购买前缀",
  "Enter a purchase prefix": "输入购买前缀",
  "Purchase Return Prefix": "采购退货前缀",
  "Enter a purchase return prefix": "输入购买退货前缀",
  "Quotation Prefix": "报价前缀",
  "Enter a quotation prefix": "输入报价前缀",
  "Invoice Prefix": "发票前缀",
  "Enter an invoice prefix": "输入发票前缀",
  "Invoice Return Prefix": "发票返回前缀",
  "Enter an invoice return prefix": "输入发票返回前缀",
  "Inventory Adjustment Prefix": "库存调整前缀",
  "Enter an inventory adjustment prefix": "输入库存调整前缀",
  "Add your default elements": "添加您的默认元素",
  "Default Currency": "默认货币",
  "Select a currency": "选择货币",
  "Invoice Thank You Message": "发票感谢信",
  "Default Client": "默认客户端",
  "Default Account": "默认账户",
  "Select a account": "选择一个帐户",
  "Select a client": "选择客户",
  "Default Tax Rate": "默认税率",
  "Select a Tax Rate": "选择税率",
  "White Logo": "白色标志",
  "Black Logo": "黑色标志",
  "Small Logo": "小标志",
  "Favicon": "网站图标",
  "Mail Configuration": "邮件配置",
  "MAIL MAILER": "邮件邮寄者",
  "MAIL HOST": "邮件主机",
  "MAIL PORT": "邮件港",
  "MAIL USERNAME": "邮件用户名",
  "MAIL PASSWORD": "邮件密码",
  "MAIL ENCRYPTION": "邮件加密",
  "MAIL FROM ADDRESS": "邮寄地址",
  "MAIL FROM NAME": "来自姓名的邮件",
  "SMS Configuration": "短信配置",
  "TWILIO ACCOUNT SID": "TWILIO 帐户 SID",
  "TWILIO AUTH TOKEN": "TWILIO 授权令牌",
  "TWILIO FROM NUMBER": "TWILIO 来自数字",
  "TWILIO SMS SERVICE SID": "TWILIO 短信服务 SID",
  "Rate": "速度",
  "Symbol": "象征",
  "Enter a symbol": "输入一个符号",
  "Currency Position": "货币头寸",
  "Left align": "左对齐",
  "Right align": "右对齐",
  "Exchange rate for your currency (USD comparison)": "您的货币汇率（美元比较）",
  "Position": "位置",
  "Preview": "预览",
  "Currency added successfully": "币种添加成功",
  "Create a currency": "创建货币",
  "Currency updated successfully": "货币更新成功",
  "Edit currency": "编辑货币",
  "Create Unit": "创建单位",
  "Create unit": "创建单位",
  "Unit added successfully": "单位添加成功",
  "Edit Unit": "编辑单位",
  "Unit updated successfully": "单位更新成功",
  "Edit unit": "编辑单位",
  "Enter a slug": "输入一个蛞蝓",
  "Guard Name": "守卫姓名",
  "Enter a guard name": "输入守卫姓名",
  "Permissions": "权限",
  "Create Permission": "创建权限",
  "Create permission": "创建权限",
  "Permission added successfully": "权限添加成功",
  "Edit Permission": "编辑权限",
  "Edit permission": "编辑权限",
  "Permission updated successfully": "权限更新成功",
  "Role Name": "角色名称",
  "Create Role": "创建角色",
  "Role added successfully": "角色添加成功",
  "Create role": "创建角色",
  "Select Permissions:": "选择权限：",
  "Edit Role": "编辑角色",
  "Role updated successfully": "角色更新成功",
  "Edit role": "编辑角色",
  "Update Permissions:": "更新权限：",
  "Rate(Calculated in %)": "比率(以%计算)",
  "Enter a rate": "输入费率",
  "Create Tax Rate": "创建税率",
  "Tax Rate added successfully": "税率添加成功",
  "Create a Tax rate": "创建税率",
  "Edit Tax Rate": "编辑税率",
  "Vat Rates": "增值税率",
  "Tax Rate updated successfully": "税率更新成功",
  "Edit Tax rate": "编辑税率",
  "Brand Name": "品牌名称",
  "Enter brand name": "输入品牌名称",
  "Brand Logo View": "品牌标志查看",
  "Create Brand": "创造品牌",
  "Brand added successfully": "品牌添加成功",
  "Create brand": "创造品牌",
  "Brand Details": "品牌详情",
  "Details": "细节",
  "Edit Brand": "编辑品牌",
  "Brand updated successfully": "品牌更新成功",
  "Edit brand": "编辑品牌",
  "Create Payment Method": "创建付款方式",
  "Payment Method added successfully": "付款方式添加成功",
  "Create a payment method": "创建付款方式",
  "Edit Payment Method": "编辑付款方式",
  "Edit payment method": "编辑付款方式",
  "Payment method updated successfully": "付款方式更新成功",
  "Short Code": "短代码",
  "Enter a short code": "输入短代码",
  "Update your profile": "更新您的个人资料",
  "Update Profile": "更新个人资料",
  "Update": "更新",
  "Current Password": "当前密码",
  "New Password": "新密码",
  "Enter new password": "输入新密码",
  "Enter confirm password": "输入确认密码",
  "Profile updated successfully": "个人资料更新成功",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Stock Alert Products": "库存提醒产品",
  "Alert Products": "警报产品",
  "Backup": "备份",
  "Export": "出口",
  "Format": "格式",
  "SQL (.sql)": "SQL (.sql)",
  "Backup downloaded successfully": "备份下载成功",
  "Permission Denied": "没有权限",
  "error code:403 forbidden.": "错误代码：403 禁止。",
  "You do not have permission to view this page.": "您没有权限查看此页面。",
  "Page Not Found": "找不到页面",
  "Sorry, the requested URL was not found on this server. That is all we know!": "抱歉，在此服务器上找不到所请求的 URL。",
  "Back to Dashboard": "返回仪表板",
  "Back to login": "返回登录",
  "Customize": "定制",
  "Dark Mode": "深色模式",
  "Header Options": "标题选项",
  "Fixed": "固定的",
  "No border": "无边框",
  "Sidebar Options": "侧边栏选项",
  "Sidebar Dark": "侧边栏深色",
  "Sidebar Collapsed": "侧边栏折叠",
  "Sidebar Fixed": "侧边栏固定",
  "Sidebar Mini": "迷你侧边栏",
  "Nav Flat Style": "导航平面样式",
  "Nav Legacy Style": "导航传统风格",
  "Nav Child Indent": "导航子缩进",
  "Disable Hover/Focus Auto-Expand": "禁用悬停/焦点自动扩展",
  "POS": "销售点",
  "Create Sale": "创建销售",
  "Invoice Receipt": "发票收据",
  "Save & Payment": "保存并付款",
  "Not enough items!": "物品不够！",
  "Billing Settings": "计费设置",
  "Landing Page Settings": "登陆页面设置",
  "Landing Page Settings updated successfully": "着陆页设置已成功更新",
  "Facebook Link": "脸书链接",
  "Twitter Link": "推特链接",
  "Instagram Link": "Instagram 链接",
  "LinkedIn Link": "领英链接",
  "Default Language": "默认语言",
  "Copyright Text": "版权文本",
  "Default Element": "默认元素",
  "Company Tagline": "公司标语",
  "Trial Day Count": "试用日计数",
  "General Settings": "常规设置",
  "General settings such as, site title, site description, address and so on.": "常规设置，例如站点标题、站点描述、地址等。",
  "Payment Settings": "付款设置",
  "Manage payment settings. Add your stripe information.": "管理付款设置。",
  "Change Settings": "更改设置",
  "Role & Permissions": "角色和权限",
  "Manage Roles & Permissions to assign them to employees.": "管理角色和权限以将其分配给员工。",
  "Roles & Permissions": "角色和权限",
  "User Management": "用户管理",
  "Create system user and assign individual role to users.": "创建系统用户并为用户分配个人角色。",
  "Manage User": "管理用户",
  "Setup": "设置",
  "Create": "创造 ",
  "Create a new user": "创建一个新用户",
  "Create User": "创建用户",
  "Edit": "编辑",
  "Edit User": "编辑用户",
  "Successfully updated": "更新成功",
  "Features": "特征",
  "Feature Create": "特征创建",
  "Feature": "特征",
  "Successfully created": "创建成功",
  "Feature Edit": "功能编辑",
  "Confirm": "确认",
  "Name": "姓名",
  "Plans": "计划",
  "Create Plan": "创建计划",
  "Create a plan": "制定计划",
  "Edit Plan": "编辑计划",
  "Edit plan": "编辑计划",
  "Image": "图像",
  "Interval": "间隔",
  "Description": "描述",
  "Limit Clients": "限制客户",
  "Limit Suppliers": "限制供应商",
  "Limit Employees": "限制员工",
  "Limit Domains": "限制域名",
  "Limit Purchases": "限制购买",
  "Limit Invoices": "限制发票",
  "0 means unlimited": "0表示无限制",
  "Enter plan name": "输入计划名称",
  "Enter plan description": "输入计划描述",
  "Limit clients": "限制客户",
  "Limit employees": "限制员工",
  "Limit domains": "限制域名",
  "Limit purchases": "限制购买",
  "Limit invoices": "限制发票",
  "Limit suppliers": "限制供应商",
  "Top Plans": "热门计划",
  "Subscriptions": "订阅",
  "Top Clients": "顶级客户",
  "Notification sent successfully": "通知发送成功",
  "Send Notification": "发送通知",
  "Enter subject": "输入主题",
  "Greeting": "问候语",
  "Enter greeting": "输入问候语",
  "Body": "身体",
  "Subject": "主题",
  "Create Tenant": "创建租户",
  "Create tenant": "创建租户",
  "Edit Tenant": "编辑租户",
  "Edit tenant": "编辑租户",
  "Deleted": "已删除",
  "Delete Tenant": "删除租户",
  "Are you sure you want to delete this tenant?": "您确定要删除该租户吗？",
  "Tenant deleted successfully": "租户删除成功",
  "Yes, delete it!": "是的，删除它！",
  "S.No": "序列号",
  "Domain": "领域",
  "Name & Email": "姓名和电子邮件",
  "Banned": "禁止",
  "True": "真的",
  "Is Subscribed": "已订阅",
  "On Trial": "受审中",
  "Failed": "失败的",
  "Impersonate": "模仿",
  "View": "看法",
  "Export PDF": "导出PDF",
  "Unban": "解禁",
  "Ban": "禁止",
  "False": "错误的",
  "Title": "标题",
  "Enter description": "输入描述",
  "Align Left": "左对齐",
  "Send mail": "发送邮件",
  "Mail sent successfully": "邮件发送成功",
  "Edit Page": "编辑页面",
  "Pages": "页数",
  "Page updated successfully": "页面更新成功",
  "Edit page": "编辑页面",
  "Create Page": "创建页面",
  "Page added successfully": "页面添加成功",
  "Create a page": "创建页面",
  "Slug": "蛞蝓",
  "Type": "类型",
  "Name of page": "页面名称",
  "Content": "内容",
  "Information": "信息",
  "Need Help": "需要帮助",
  "Create Currency": "创建货币",
  "Edit Currency": "编辑货币",
  "Current Plan": "当前计划",
  "Trial Started At": "审判开始于",
  "Trial Ends At": "审判结束于",
  "Tenant ID": "租户ID",
  "Used": "用过的",
  "Remaining": "其余的",
  "today": "今天",
  "last_7_days": "过去 7 天",
  "this_month": "本月",
  "this_year": "今年",
  "tenants_count": "租户",
  "domains_count": "域名",
  "on_trial_tenants_count": "试租客",
  "pending_amount": "待处理金额",
  "available_amount": "认购金额",
  "You Are Subscribed!": "您已订阅！",
  "You Have Cancelled the Subscription!": "您已取消订阅！",
  "You Have Resumed the Subscription!": "您已恢复订阅！",
  "find_domain": "查找域名",
  "Sign Up Instantly Free for": "立即免费注册",
  "days, no credit card required": "天，无需信用卡",
  "Central Admin": "中央管理",
  "Login as super manager": "以超级管理员身份登录",
  "Login as super salesman": "以超级推销员身份登录",
  "Something went wrong, please try again!": "出了点问题，请重试！",
  "Send": "发送",
  "We've sent an email to": "我们已发送电子邮件至",
  "Please click the confirmation link in it to finalize your account": "请点击其中的确认链接来完成您的帐户",
  "Didn't get the email? Please check your spam folder or": "没有收到电子邮件？",
  "Resend Verification": "重新发送验证",
  "Don't have any account? Click here!": "没有任何帐户？",
  "You are not allowed to do this in demo version": "在演示版中不允许您这样做",
  "Sent To": "发送至",
  "All": "全部",
  "Tenants": "租户",
  "Subscribers": "订阅者",
  "Plan Logo": "计划标志",
  "View Plan": "查看计划",
  "API ID": "API ID",
  "Product ID": "产品编号",
  "Updated At": "更新于",
  "Pricing features": "定价特点",
  "Select pricing features": "选择定价功能",
  "title": "标题",
  "Save": "节省",
  "Close": "关闭",
  "Ban failed": "禁令失败",
  "Subscription Invoices": "订阅发票",
  "Select a status": "选择状态",
  "retry": "重试",
  "Subscribed to": "已订阅",
  "Plan": "计划",
  "Switch My Plan": "切换我的计划",
  "Cancel Subscription": "取消订阅",
  "Manual subscription by Admin is active": "管理员手动订阅已激活",
  "You can cancel it from the admin": "您可以通过管理员取消它",
  "Manually subscribed by": "手动订阅者",
  "Manually subscribed at": "手动订阅于",
  "You have cancelled your subscription and your account is still active until": "您已取消订阅并且您的帐户仍然有效，直到",
  "Or, You Can": "或者，你可以",
  "Resume Subscription": "恢复订阅",
  "Admin have cancelled your subscription": "管理员已取消您的订阅",
  "Contact to Admin for re enable the subscription": "联系管理员重新启用订阅",
  "You are on Trial Period for the": "您正处于试用期",
  "plan": "计划",
  "You have": "你有",
  "days left on your trial": "试用期还剩几天",
  "Client Limit": "客户限额",
  "Domains Limit": "域名限制",
  "Employee Limit": "员工人数限制",
  "Supplier Limit": "供应商限制",
  "Subscribe to a plan below": "订阅下面的计划",
  "Switch Plan": "切换计划",
  "Subscribe": "订阅",
  "Client limit": "客户限额",
  "Domain limit": "域名限制",
  "Employees limit": "员工限制",
  "Suppliers limit": "供应商限制",
  "Purchase limit": "购买限额",
  "Invoice limit": "发票限额",
  "Newsletter": "通讯",
  "Upload Your CSV file": "上传您的 CSV 文件",
  "Download Demo CSV File": "下载演示 CSV 文件",
  "Domain Request Create": "域请求创建",
  "Domain Request": "域名请求",
  "Domain Requests": "域名请求",
  "Do you really want to delete this Domain Request?": "您确实要删除此域请求吗？",
  "Instructions": "指示",
  "Download the zip folder": "下载 zip 文件夹",
  "Populate the products\\.csv with your product information": "使用您的产品信息填充 products\\.csv",
  "You can get the ids related to product to their corresponding CSV file": "您可以将与产品相关的 ids 获取到相应的 CSV 文件",
  "Example: sub_cat_id in sub-categories\\.csv": "示例：子类别\\.csv 中的 sub_cat_id",
  "Download Template": "下载模板",
  "no_action_available": "没有可用的操作",
  "Subscriber": "订户",
  "Users": "用户",
  "User": "用户",
  "You need to add an A record to your DNS with IP": "您需要在您的 DNS 中添加一条 A 记录和 IP",
  "We are building your site": "我们正在建设您的网站",
  "Please wait while our 🤖 robots build your website.<br>It shouldn't take more than a minute.": "我们的 🤖 机器人正在构建您的网站，请稍候。<br>应该不会超过一分钟。",
  "Is Verified": "已验证",
  "All Subscription Requests": "所有订阅请求",
  "Success": "成功",
  "CSV file imported successfully!": "CSV 文件导入成功！",
  "Download the zip folder.": "下载 zip 文件夹。",
  "Populate the products.csv with your product information.": "使用您的产品信息填充 products.csv。",
  "Example: sub_cat_id in sub-categories.csv": "示例：sub-categories.csv 中的 sub_cat_id"
}